曾出席撐警活動印度會前主席被水炮車顏射後，立場180度轉軚

720:支持香港警察
1020: 一啲都唔會信香港警察

睇個張相 佢個頭真係變到藍一藍

唔係黃絲嚟咩

今日開始可能係
之前撐警集會佢有上台發言

乜藍絲真係變到黃絲

有冇得睇720 , 佢講d咩

賤賊又一次損害自己形象

720未有721 未有811 未有831 未有101
呢幾個都係轉軚的日子
睇返民調的話
721係特別重要
我地要樂於接納唔同人士轉軚
唔好拎出黎binc

佢細佬咪仆街藍絲褚簡寧囉

Popo好似嫌唔夠多敵人咁
究竟支炮俾咗幾多自信佢哋

林鄭心諗你班condom仔 成事不足 敗事有餘
再搞落去 邊個都攬唔住
唔怪得之重新諗過 獨立調查

56:00

褚簡寧都轉左做淺黃啦
之前拍片屌林鄭同警隊

其實好多人都係咁，係偏地開花，俾班狗仔搞過之後先覺醒

Push

新彊警

投誠嘅人要包容，咁先會有更加多人加入

佢今晚實被pprb 同各政棍軟硬兼私
聽朝起身 分分鐘仲藍過popo d藍水
let's wait & see

笑撚死

好多人係真心on9支持政府，但落到街俾黑警亂打先知原來政府係on9

絕對歡迎轉軚加入

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

push

歡迎藍轉黃，親身上過場就知popo有幾仆街

重點:

1) 狗暴令到淺藍變中立
2) 依位人兄親身證實左「當時係咪示威者在場」
3) 班狗激嬲左有頭有面既人

藍加藍變黃

從來要藍變黃就係要承受番我地既苦先會醒

其實只要政權直接燒到佢就會比我地更黃

本身黃，而家轉藍

黃色衫，中藍色水

多一個同路人

當港共損害到佢地自身利益既時候

係咩？

但佢個頭仲係藍嫁喎

Popo 搞著個印度領袖

民意逆轉

比藍絲更藍

唔燒到埋身都唔識死

今日唔知會唔會出通告話接受警方道歉

藍絲俾藍水射完之後變黃絲。
媽，世事我越來越望唔透

都得架佢哋。
唔係咩叫盲撐？選擇性失明都係一個選擇黎。

片呢

狗仲要帶啲狗乸入清真寺唔帶頭巾，真係極侮辱。

（手動轉）
「關於今日黑警射清真寺事件」
拜託各位唔好拎isis 黎講啦！請不要重演玻璃心用911 笑9 美國佬事件，果件事激嬲左超多美國人，拜託。
你扯上isis, 等於話清真寺同isis有關，會俾人覺得我地將少數族裔同恐怖份子掛鈎。 如果對家用呢樣野黎攻擊我地，國際戰線會更難打。我地而家係要推popo射清真寺+香港人自發清理清真寺，呢兩樣夠做佢地啦，唔好俾位人入。
仲有，唔排除黑警放25 仔去推呢d種族仇恨，之前分化唔到我地同少數族裔，而家可能想再黎一次。老實講，國際戰線見到你地推isis呢樣野，再被對家炒一炒，我地好難救。好好利用手上好牌，唔好壞左呢張好牌，拜託！

最後，伊斯蘭絕不等同ISIS. 種族同宗教都唔可以開玩笑，要予以尊重。

屌

可能好多錢係美國呢

好撚好笑

藍絲針唔吉到肉唔識痛架
要警察搞到佢地先會覺醒

我之前見過有巴打留言，話佢呀叔721俾黑社會打埋一份，之後繼續係藍屍，依舊撐警

警: 藍絲染藍髮好應該

嘩 要樣燒到自己先至唔信班狗... 原來藍C係要體驗過先

唔係binc, 係表揚同歡迎佢變返理智

不嬲

直頭要標哂血 佢地先知痛 但太遲

幾時都咁支持震撼式教育

好似轉咗駄啦

班人唔燒到自己身上咪冇事囉

即刻隊幾廿萬畀佢收爹

咁撚痴線

p

直接解散啦

重新招募
無大學學歷唔請
品格有問題唔請

老豆食左tg幾次 可以照撐警

撐警射9自己

明顯軍政府想繼續挾持777

佢家下藍色衫，又變返做黃色衫

叫佢試下實彈

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

典型藍絲，針拮唔到肉唔知痛。
係要硬食一次先至深明大義

我藍絲屋企人都應該要
去食下催淚彈 中下水炮

所以黑警就用水炮懲罰佢

真係見識過先識醒

不如搞個歡迎藍變黃晚會
個名叫做良知和解夜，歡迎淺藍中間派加入

朋友叫到咪撐下警囉
情誼考慮
但你咁樣搞個宗教重要過條命

推

運動唔可以停!!!!!!!11 要繼續!!!!!!!!!!! 十年 廿年 沙年

要CONNECT 哂全部香港人!!!!!!!!!!!!

佢未試過畀人無喇喇顏射啫

藍+藍=黃

太多人自私港豬心態
搞唔到自己或者自己care既人永遠就覺得無問題

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

popo：民意無可能逆轉

最後可能撥款問題, 當冇事發生

等等，反警暴唔代表佢就係反建制
警暴過咗就打回原刑又係伏

你藍絲嘛 咪噴到你變藍色囉 咁夠藍未

快d整段片前後對比

變左mk髮色

屌你，國際戰線connect緊穆斯林架， 你張相會比5毛cap出黎架

天琦理念

你睇褚簡寧呢幾個月啲評論啦
直頭講明武力抗爭係work

咁鍾意做藍絲吖嗱

棄暗投明應該嘉許，而非指責

射醒咗

支持警方嚴正執法，不向住何勢力低頭。

所以話搵啲藍絲去食吓tg就會自動醒咗

啱架喇
好想身邊啲藍絲比黑警搞

燒到佢就藍變黃
所有藍絲都係禁

呢個人絕對唔可信，佢過檔tvb嗰期都轉得好快架，但係個底一樣。

藍絲遇籃水變黃

佢哋唔係以良心做人，係以利益計算去做人，當利益受損，自然就會歸邊企，可想而知呢類人嘅所謂同盟關係唔會長久，一旦對家可以出到更大利益佢地又會轉軚

籃加籃變黃。

針拮到肉咪知痛

抵死

咁佢地呢啲唔怪得佢地藍ge
本身少數族裔
多多少少都有人戴有色眼鏡睇佢地
再加上好多野佢地都要靠政府
所以，政府連佢地都可以推到變綠(藍加黃變綠)

香港政府都幾垃圾

其實係

今次連細佬都插政府

三個月就反你面
香港警察狗屎垃圾

清講得好 要歡迎佢歸隊

藍變黃得左

喺香港嘅印度佬一係就好窮一係就好有錢，popo而家似乎係得罪晒有錢果班

媽: 世事有時就係咁化學

插政府唔代表變黃

抵撚死既

褚簡寧:睡不著的人可以數綿羊 林鄭也許可以數被捕學生人頭

印度人好講利益，燒到佢乜都割

針唔拮到肉唔痛

Chugani 已經黐撚咗線

喺南華早報寫咗好多篇嘢屌政府

第二幅圖
真係怒髮衝冠
變超西了

黑警毅進狗真係無腦報仇啦印度手足

有時D野真係唔到你唔信
成個人比藍水一噴完 即黃 得左!

男屍都割蓆

支持誠心轉軚

最緊要個人變返黃

幫689屌林奠咋

部份香港人都係

呢啲要中槍先得

染髮

「連繫香港人嘅，係痛苦」- 梁繼平義士

咪同猶太人一樣 都係麻煩友來

我有時真係唔明

可能有時高層d策略可能係work

只係前線間豬隊友太蠢

大大間清真寺都射

藍加藍原來係會變黃

佢做左官咁耐,大家有眼看佢在公開埸合點樣對佢老公. 佢唔係第一日做野口一套,做又一套,心又一套.

打工仔應該好明白佢係邊種老闆來.

退一億萬步唔好講政治立場及工作商業利益吧,比你有D種朋友你會點處理和佢的關係?

因為燒到佢

穆斯林都吹奏

笑撚死，水炮tk中自己友

係要親身搞過先得
如果係食到少少催淚彈
佢地只會覺得係我地搞班狗
班狗先會搞到佢地

認同

777:民意逆轉牙

藍轉黃咁解

警方企圖強制把清真寺入面嘅人強行「變籃」，激到佢哋變晒深黃，連件衫都黃。(注意:個阿叔啲白髮染籃咗)

所以話幾時有撐警集會

搞個眾籌比南亞人 / 休班警到場劈友

香港即刻冇晒藍絲🙊

咁警方解釋完
又清潔完清真寺之後
會唔會又華麗轉身又支持架

梁義士所講
係痛苦將人連結

衫都換埋黃色啦

果然比人攻擊完就會清醒歡迎

popo又多個敵人小個朋友

而家黃啦，睇下佢件衫黃色架

冇計， 被射中真係好拿痛

喱單野可以宣傳下，比啲藍絲知道。

唔係唔關你事，只知未燒到你度。

「我個名叫毛漢，毛澤東個毛，漢人個漢。」
藍到參加「獸惡香港」活動，共匪嫌佢仲唔夠藍，要用水炮車將佢由頭到腳都染藍，結果激到佢自心低變黃。

印度人，一係就好撚窮，一係就好撚有錢

家下變返黃色衫

震撼教育嘅威力

留名

完全唔睇內文既完美示範

其實聽佢講嘢 佢都唔算好深藍
佢係超級終極和理非咁解

藍變黃?好難!只係吾信popo

中槍都會繼續講示威者唔出黎搞事邊會有事架

唔信popo係第一步 之後慢慢睇下文宣 暸解下政府啲仆街野就變黃

歸邊姐

咪咁易信佢轉左先

佢黃左好耐啦
係tvb節目公然串黑警

我鍾意你咁講 見到藍絲痴q左線我最開心

721
811
831

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

【請網民停止向清真寺繼續射藍水】
【嚴重譴責不尊重伊斯蘭的網民留言】

【黑警唔岩就梗】【但】
【同穆斯林講 ISIS玩笑 = 同德國人講納粹玩笑】

整個清真寺被污事件，和後續「落黑警臉」的故事發展，全部都是二次、三次傷害，而且強化穆斯林的社會困境。因為，黑警「欺善怕惡」論的基礎很簡單，穆斯林「惡」。

或許我說的話容易被人認為是伊斯蘭護旗手，但我希望提出一些實在點的觀點來SUPPORT，並不因人的身份，而廢其立論。

拜託，「ISIS」一詞甚至不在整個伊斯蘭文化圈中的官民文書中使用，因為如此稱呼，等於為這個包含了對這個反人類、反伊斯蘭精神的集團給予一個正名。下至民間，上至官方發佈，伊斯蘭國家稱呼ISIS為「Daesh」(داعش)，一個有明顯貶義，包含但不限於意指「佢地唔係野」或「一群無腦的人」。「Daesh」作為常用的名稱，即使上至外交部發言人，亦慣用這名。這說明，ISIS在伊斯蘭世界，是正宗的 過 街 老 鼠。

事實上，即使歐美亦漸開始停用「Islamic State」這個名稱，而轉用「Daesh」一詞。華文媒體直譯、並廣泛使用其名字「伊斯蘭國」，容易給予人種種「他們就是伊斯蘭正統」的錯誤印象。

在我在多次於MENA地區（Middle East and North Africa)地區遊歷的經驗中，ISIS幾乎稱得上是一個話題禁忌，容易招至與你對話的穆斯蘭的反感、被挑動，以及激動的陳述。任何意圖（即使以開玩笑的方式）對穆斯提出ISIS跟伊斯蘭教的關係的句子，都會被立即嚴正糾正。ISIS是當今伊斯蘭世界中的納粹，如果你不會對德國人敬納粹禮開玩笑，問他們是否都是希特勒；你也不會對任何穆斯林開類似ISIS的「玩笑」和暗諭。

不再說，從當刻局勢的更新來說，ISIS自上年年尾起，已經很難再稱得上「存在」。開口埋口在警隊fb留言「招惹ISIS」之論，一定比向清真寺正門射藍水遠更嚴重。開如此「玩笑」的人除了對國際時局現況完全沒認知外，也是對別人宗教完全沒有敏感度，程度可能比警方更離譜和髮指。

順帶一提的是，香港的穆斯林群體（當然也包括清真寺），主要由東南亞裔人士組成，香港的真阿拉伯裔人口很少，而且兩者間之間未必相容。用一個連發源地、目標都不在東南亞的ISIS，來描述一所由巴人主領的清真寺，實在是正宗九唔搭八。

（ISIS全名為Islamic state of Iraq and Levant；伊拉克和黎凡特伊斯蘭國，「黎凡特」指今天約旦、黎巴嫩和敍利亞地區）。

—————————————————

「聖戰」（Jihad )是另一個經常被挪用來恥笑的字目。N年前讀書看過此字的來源，它變成今天大家慣常的理解，跟美國媒體一開始就具不懷好意地胡亂使用有關。總而言之，「聖戰」絕非等於戰爭，更非等於恐襲。

在伊斯蘭教義中，「聖戰」分大成和小成聖戰，較多人信奉的是大成聖戰。「聖戰」字面上的意思是「努力、奮鬥」，奉主命成為阿拉喜悅的行為、或心靈克服慾望野心的征戰的，則為「大成聖戰」，也是絕大部分穆斯林在追求和相信的、「王道」般的「聖戰」。

至於小成聖戰沒錯跟戰爭有關，而且也明顯指向叛教者和危害伊斯蘭教者，但拜託，《可蘭經》對伊斯蘭教徒的戰爭法則，有著明文的規定和約章；其中包括但不限於：不能殺戰俘、不能奴役穆斯林的投降者。在動武方面，伊斯蘭教要求任何動武者一旦確實動武，需動以均稱、合理的比例和原則。總而言之，如果大家記得讀過中史的春秋時間，諸侯會因為禮樂問題而要打仗都要守規矩（宋襄公因敵軍正在渡河而拒攻擊，因不乎「禮法」），伊斯蘭的傳統戰爭觀不會比中國的道德要求低。

因而，虐殺戰俘、奴役伊斯蘭降者、迫害異教徒（在伊斯蘭帝國管治的年代，異教徒可繳人頭稅來保有祟拜自已宗教的自由）等ISIS做的措施，完全違反伊斯蘭的教義和基本原則。

伊斯蘭教除了大家廣知的什葉、遜尼派外，其實還林立蘇菲(Sufism)、瓦哈比(Wahhābiya)、阿拉維(Alawite)等眾多教派，在世界上許多特大災難恐襲發生時，包括但不限於巴黎恐襲、甚至九一一事件，伊斯蘭世界都有發弔唁，九一一發生時，伊朗民眾甚至上街哀悼。但因為他們不是白人，所以不會上國際新聞。所以連伊斯蘭世界中實情有非常廣大的信眾，非常不滿這些暴力和不人的手段，世界仍永遠無法知道。

—————————————————

警司余唔識讀，被指她身為女性而不尊重進清真寺的要求。其實穆斯林沒有甘煩膠，無論是否旅遊區，不信者進寺，在我的經驗中，也不見得每每凡事吹毛，知你是亞洲人on99條尺其實會鬆好多。當然基本尊重要有，但那種骨子裡都是想笑穆斯林／曲線深化sterotype的做法可諸。

懇請廣傳這文，並停止這種對香港穆斯林社群的二次傷害。

**已修正大、小成聖戰的部分 09:57 AM 21/10

藍屍中藍水，即刻醒腦醒神

藍到盡頭便是黃

其實轉軚唔係代表我地成功咩？
我地應該接受棄暗投明

非常時期唔好開呢啲地圖炮啦
轉頭班自干五翻譯放上twitter

重點唔係鞭佢本人
重點係要其他藍絲知道自己的愚昧

好主意

想問，信回教唔係巴基斯坦多咩？點解依家係印度會出嚟講嘢？

今次歡迎佢今日的我打倒昨日的我
不過剛剛轉淺色要觀望下先

個重點都係要將班人由平行世界拉返去現實世界

咁寫偽中立嚟

仲獨乜立調查 成班狗可以直接去堆填區

好想所有藍屍比狗搞

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

應該繼續支持green object

721 721 721

:push

做得藍屍一定要用藍水施洗

popo做得好呀，成為將民意新逆轉

地區遊行

林鄭謝完罪一定又轉 唔轉我切

俾藍色水射中咗？

最主要係無腦